下星期叫泛民搞勝利遊行，主題係區選反映運動民意

港共一定想淡化件事，話區選唔關場運動事
但我地就係要煲大佢，話俾全世界知
下星期就即刻按國際慣例搞勝利遊行，警察批反對通知書嘅，即時可以去煲大佢，跟著照出嚟行
我地要比全世界睇港共點打壓我地主流嘅民意

推

要大遊行呀

勝利遊行？
五大訴求贏咗啲咩

內地完全嚴格封鎖大勝新聞，有慶祝遊行我一定去

名義上係慶祝區選勝利，港共好難有理由唔俾，實質係話俾全世界知我地有民意
林鄭今朝好明顯想淡化件事，我地就要有咁大搞咁大